普選 選左個港獨特首咁點？有兩制 咁一國點？

成日o係臉書見到殘體法西斯蝗咁講, 佢地講到獨立好似街市買菜咁,
香港三權分立, 普選出黎嘅特首如果搞獨立, 過唔過到法庭？ 至少公職人員行為失當 坐返幾年監
差佬聽唔聽你講？宜家已經係國家殺人機器，到時佢撐香港定撐中共？
香港咁多老解軍營,野戰地,夠起明日大愚

先一國後兩制仲on9, 宜家已經無完整兩制 中共魔爪已經罩住香港, 23條 再進一步鎖住你喉嚨, 咁已經一國一制啦